究竟會唔會令民意逆轉

呢幾日，屋企由原本支持變到開始有少少厭煩

突朗普真係唔好扮見唔到
外國媒體唔好視而不見，唔好當港共政權嘅英文稿係真
HK Government is faking u
HK Government is faking u
Hk Government is faking u

If no Donald Trump and media, HK protestors will be caught by communist party

Dun make tragedy

做乜鬼嘢負皮

分化

只要唔佔路，其實已經壓力少好多

點解係分化？

噴灰